有隻警犬承認自己唔係香港人！

有冇人都聽到？一分鐘前蘋果live

聽到

立場live都聽到

條女警犬仲要話唔識立場

女人來

躝出香港啦屌佢老母！

仲話邊條法例允許記者拍攝

句野係咩

垃圾都不如 真係好想認佢真人

睇到 垃圾女警犬

果隊都好西 特別個八婆

成隊都好西

香港獨立

蘋果個台聽得好清楚

推

右上時間21:53:20

狗:你係邊間記者呀?
記者:立場新聞
狗:咩立場 咩新聞呀?
記者:網媒呀 立場新聞都未聽過? 你係咪香港人呀?
狗:唔係

大概係咁

嗰隻狗乸懶醒

共黨成員

立場昇哥問

失L晒控了 撩多2撩 班popo 又可以上國際版頭條

話邊條法例允許記者拍攝無常識

聽到, 個記者仲要好型咁答到popo:
警察通例39章5條

聽到
立場sing哥問個女狗係唔係香港人
隻女狗大大聲話佢唔係

五毛都識去立場個fb 留言賺錢啦，佢竟然唔識

呢個真係ON 撚 9

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

警察通例 第 39 章
警察與市民和傳播媒介的關係
39-05 如何配合傳媒工作
在事發現場的人員，須：
(a) 以互諒互讓的態度，盡量配合傳媒工作；以及
(b) 不應妨礙傳媒的攝錄工作。
2. 總區指揮及控制中心的人員不應向傳媒提供資料或直接答覆其查詢。所有查
詢應轉交警察公共關係科新聞室處理。
3. 當以公職人員身分就警隊或政府事宜致函或答覆傳媒時，警務人員只限論述
其職權範圍內而與現時職位有關的事實。

真係勁撚on9

昇哥好撚型，有理有據屌柒佢地

佢要唔比人影不如佢講邊條例唔比影啦 on99執法者問返市民根據咩法例去做某樣行為，係咪暗示自己唔識香港法例？ 正式錄用警員？

聽到 昇哥型到仆街

Push

立場新聞？咩係立場新聞啊唔識啊
立場新聞都唔識？你係咪香港人啊？
唔係

唔係大陸公安，都肯定係大陸落嚟

cls

公安係咁架啦

聽到
支那雞黎扮香港狗

之後仲拎埋支胡椒噴霧出嚟
宜家軍政府治港

有冇可能整個制裁list制裁曬佢地

就係佢

Cls

型撚到你 live個陣笑埋出來

無問題，香港人都唔承認你
返去大灣區啦

依條支那雞好能串

返到屋企嘅人 依家立即上Tweeter推post
［立即行動］你今日Tweet咗未？

等睇改圖

個女人話唔知咩係立場新聞，又話自己唔係香港人

支那武警無誤

直線認係中國武警

返廣東做雞啦屌你老母

狗躝返大灣區啦

先唔講係咪香港啦 人都未係

好明顯唔係正式取錄ge警察

求片

呀~ ~ ~UNSW又無唔做野！我地返黎啦！！

不是人 是畜生

真係中國大陸公安嚟

緊係啦，若果出《緊急法》既話，唔認香港人係著數啲既…

我覺得要煲大佢
條例又唔識背 香港人又唔撚認
淨係識得吠吠吠

#18 有

解放軍進場

蘋果live 21:53:40

成個潑婦罵街咁 係咪人手短缺到依啲女人都派出黎9叫

返大陸啦 唔想養你d臭閪

隻臭雞

立場而家

問佢行政長官邊個佢都未答到啦 人地淨係識習總

蘋果live聽到

個樣都係大陸閪樣

立埸昇哥好撚型

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

班狗不嬲都當自己係一個中國人㗎啦
支持佢哋人工同公安平權就啱

成班警察低質到仆街

大陸西認左

真係虛假陳述喎

唔係香港人憑乜捕鳩香港啊其實

我都笑撚左出黎，隻狗閪應該傻撚左!!

tui

立場哥講「警察通例39章5」嗰下唔爭氣笑咗

屌你老母支那狗

推
backup, please

昇哥熟撚到

聽到條狗乸D口音以為自己入左譚仔

支那口音 ....
chok 佢警察通例又唔識, 然後隔離隻狗即衝出黎幫拖..

立場啱啱直播隻狗仲要話呀婆就死

全香港最高民望嘅新聞台都唔識

係咪姐係有人無香港身證在港執法

屌公安黎啦

潑婦罵街
似係廣州落嚟

push

公開認支那人？

可以公然冇警員編號

暴走mode

佢唔係鬥氣先咁講呀！佢真係唔係香港人，上面派落黎架，你班人仲未接受到？

唔係我馬後炮
佢成隊都唔係香港人
早一分鐘啲男人勁重鼻音
真係大陸哩黎

D廣東話似廣州口音

我可以肯定佢一定係香港人
咁樣發老皮得港女做到

經過今日 殺警都唔係問題 ！

我以為自己聽錯

準確啲係
21:53:47

唔識? 笑撚咗
立場fb followers 1M vs 狗隊fb 283K

聽撚到，死八婆

屌你老母企街冒警

唔係香港人好高難度

立場同蘋果同時播出假POPO自認唔係香港人

公安既秘密

開新po啦

Apple live 右上時間
21:53:40
記者：立場新聞呀，網媒呀，識唔識呀！
女警：網媒，乜嘢網媒呀，立場乜嘢新聞呀？
記者：立場乜嘢新聞唔識呀？
女警：唔識喎！
記者：你係唔係香港人呀？
女警：唔係！

21:54:09
阻住記者影嘢，重要唔識警察通例，重問邊條法例俾記者影
記者：警察通例39章5，你返去睇清楚先啦

21:55:58
記者：你拘捕吖嘛，拘捕係合法呀，合法拘捕點解唔俾影呀？
之後仲有警員攞起胡椒噴霧向記者作出威嚇

影片

21:53:47

仲問個呀婆幾時死

有無片？

佢地係呢D level！

仲要唔係放煙但帶曬豬咀

佢啲語氣勁似深圳啲阿姐

Push.

狗記者會要問
唔係香港人點解可以做狗

死返大陸啦

垃圾

唔知起唔起到底

From tg group

有無片please

佢唔係香港人，因為佢係香港狗！

而家最需要既係一場佔領

聽到，睇立場仲聽到隻狗同婆婆講
「呀婆你都就黎死，做咩仲係度嘈」
屌

今日咁多狗 一定係支那派左好撚多人架啦
太子個同樂會一定好撚多狗

記者會問謝sir PPRB冇教啲𡃁係咪佢失職呀?

岩岩仲同阿婆講你都差唔多死嫁啦
班狗真係eq低撚到爆

有片
cap from 蘋果 live

屌你 hallowe’en 未到呀

誠實係美德

直頭係啦

#18

其實聽日應該都一定會上

個眼神勁潑婦, 勁撚似唔講道理果D大陸閪

就係佢了

睇個樣就知大陸人 認真

黑警惡撚到

屌 唔怪得講野有口音
原來係大陸狗

一直都覺得出得去前線好多都係大陸公安
後台大部分先係香港人

嘩 好巴渣呀

之後隻狗點講

一開始重要係咁問 "咩嘢館 咩嘢館"

真係似廣州人 ....

無反應

班狗點會唔識立場呀 鬧左咁多日

link

記者都唔拍攝得咁咩人先得

支那樣 IP都唔使CHECK

其實如果唔係真港警喺香港出咗事，我諗佢地要焗住低調處理

叫TG之前起粉蛆底同參軍果班大陸人幫手得唔得

廣東話講得唔正，真係好明顯

個樣都似大陸撐共大媽樣

把口賤撚過連登仔

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

大陸人扮警犬

如果唔係公安咁之前係深圳練黎做咩？

亞視以為執咗
立場又唔識
數學英文又唔掂

型撚到
立場

自曝其短 好撚肉酸

一尻chok佢問係咪中國人 如果佢認左既話可以文宣下?話晒著香港制服

低IQ，低EQ
日日打人又呃OT
做黑警真係好

腥港人

豬閪狗都唔撚屌啦

立場好波

多謝武警

由軍營出太子係好近

黑警話鳩阿婆就黎死

自己製造核彈

P牌有限制出Post, 請代出新post，謝謝。

通常d大陸雞把聲特別尖

收撚皮啦支那臭雞

佢冇資格用個港字
叫支那豬就得

話自己唔係香港人既女警

wtf

廣東話都講得唔正啦，D口音

NUKE

懷疑有假警
做黑警要係香港人

下次見到呢d情況問佢邊到人 係咪中國人呀

立場

屌佢老母死番大陸啦

條八婆

最好當住d鏡頭面前問

好野！終於承認啦
大陸公安

可能喺武警

落黎搞亂香港咪就係呢d囉

咁撚堅

條八婆衰on9想唔輸人唔輸陣，可惜鬥咀唔叻

應該係香港人嚟，不過累到PPRB為啲咁嘅事又要作故仔，想睇吓佢哋用乜嘢戇鳩藉口兜

仲有個CID同阿婆講「你都一把年紀，好快死，係度嘈乜？」

推上twitter

解放軍

省港旗兵?

屌口賤到

衰過太子madam

咁制裁名單要加埋佢哋
武警？
解放軍？

香港警犬咁憎黃媒 點會唔識佢地至憎既立場新聞
擺明又係大陸狗

支那口音

大陸哩

把聲煩撚到

問呢條問題好冇智慧，打得呢啲工，港警又好公安又好，答你係又有幾閒，你估你問緊陶傑呀？同你長篇大論

制服一套
只要有人俾你著就得

依加連d popo係乜都未能肯定到

死臭閪樣臭閪聲線

基本法第二十七條 香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

Up

躝返大灣區啦

聽日 全民黑衫 是常識吧

上唔到FB 有冇人同我一樣

屌個樣衰撚到

話邊條法例允許記者拍攝
真係智障

返去食草啦

立場都有

記者們請從今之後杯葛黑警記者會啦，還掂佢都覺得你地係假記者

-0:20

攞

開左
[有片低清]警車搶傷者

冷靜先，廣傳都要小心啲講。
確實只要警隊有正式錄用就可以話佢哋係警察。
所以之前有記者問過有冇武警/公安/老解响裡面，佢哋好巧妙咁話"在場所有警察都係正式錄用嘅"去迴避。

所以法理上確實吹佢哋唔漲，但係文宣上我哋可以針住話以經有解放軍披住警察制服做嘢。

老老豆豆 好多人想被罷工又唔敢罷工 幫幫手塞下又阻下

有咩出奇。可能真係呢

大陸西樣黎

1.無警員編號
2.唔識講廣東話兼用大陸用語
3.唔撚識警察通例

真相只有一個 假警察Confirmed

狗出現了

唉，到左咁嘅境地，可以做到乜

真係大陸妹樣

無編號都出得黎?又話驚示威者扮警察?咁呢個會唔會都係示威者扮?

我都聽到！
立場記者問個死差婆係咪香港人
個死差婆答話唔係

武警黎 係大陸一棍就打死你 梗係唔知啦

深圳武警

支那人啦
支那冇得隨便影相
所以以為香港都唔可以影相

條女做得前線，連佢地仇恨值最高既立場都唔知
記者不嬲可以拍野又唔知
仲夠膽死問係邊條法例俾你影

大陸人咪唔識囉
大陸咪唔俾囉

武警斷正

邊條法例可以比公安係香港執法呀

香港人點會問人"邊間館"，口音用詞語氣態度都明顯唔係香港人。

下次直接話cctv

監察全中國既台

阿肉酸姐 真係好撚肉酸

呢句柒到喊

21:52 左右有隻男狗個口音都似大陸

仲邊度係妹